點睇連登仔見到Fake News就話贏咗?

唔怪得香港咁多年都係咁啦哈哈

Now 講直

連登仔講贏輸都好信，啲中文柒到仆街
每一刻都係就快贏同時又就快輸薛丁格的革命